其實Pentax k70 iso 咁高係咪真係有用

10xxxx : 影出嚟會唔會起曬格咁
影星係咪會有優勢
求巴打指點
諗緊77d/80d/k70
利申：窮學生第一部機

睇機唔係睇最高iso,係睇可用iso有幾多,自己搵D測評睇下去到邊個程度你係接受唔到

k70 拍片得電子防震
我接受到iso5000 (個人意見)
雖然我用Pentax,但唔建議您買

點解咁講呀Ching

中四學開始想玩影相，純粹懶特別買左k7
新啲副廠鏡又冇你份，啲功能又慢人一兩年，k5之後拍片冇光學防震，話senser 震會錄埋啲聲
(自動對焦夠嘈，你又奄埋佢囉)
我用到嘅唯一好處係用m42 無痛轉接，又有合焦提示，平機都有weather sealed，用100%視野五䈊鏡
如果你sure 唔係重拍片嘅，k70都係ok 但我準備入g85 for video

我應該一條片都唔會拍 單純影相 但仲諗緊買咩機

k70 有個senser shift 合四張相()
理論上可以再低noise啲， benifitial 你影星，不過始終C&N 多副廠

地球會自轉

？？？？

啲星會拖軌，合到相咩

我覺得呢個功能真係好正 但佢無雙轉盤同顯示屏

佢有得校MotionCorrect ，btw 佢有個另外買嘅accessory 連GPS然後叫個sensor郁，抵銷個自轉